荃灣廣場間MX真係狗也不屌⋯⋯

嗌左個海南雞 啲雞真係屌你屎忽冷凍
十足十係雪房直接攞隻冰鮮雞出黎 直接劏出黎比人食 都唔知自己係咪食緊企鵝肉
出餐個啊姐Lilly又串過馬撚 自己出漏單就叫人係咪自己收埋左張單 對上個客遲左陣無攞就直接將人地個餐推比下一個
人地M記啲員工雖然串 但係人地多學生妹 屌你地間MX個撚個都係阿婆 都唔知個餐有冇加到阿婆腳皮當魷魚

美心MX本身都已經狗也不屌啦
話知佢邊間分店

完全正確

好撚好食喎